咁即是限期前唔會有藍絲廢老拉隊搞連儂牆？

咁班黃屍咪可以繼續貼，點算🤔